我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居?

如題

上帝的歸上帝 凱薩的歸凱薩

你可以搵師傅開光請佢落嚟呀

咁似yahoo 李露媚啲問題

申請埋聖母都仲得